彈Game求助

唔知開係咩台好

玩瑪英，尋日更新完之後，入Game，開物品欄(B制)就彈左依個嘢出嚟：

Google嗰啲方法試過哂，重裝過隻Game四次都係咁…

不過最弔詭嘅係，開第一隻角色嘅物品欄先會咁，但係第二隻就咩事都冇

有冇高手知道發生咩事

Garena幫唔到你?

佢俾左六個方法我都試過哂，唔得

reinstall ms visual c++?
利申9up

全部重裝過哂都唔得定係我唔齊

用vm玩

咩係VM

vbox, vmware

thank you試下先